
市は（　　　　　）が（　　　　　）できるまで（　　　　　）の海水浴場を（　　　　　）にしてします。
また（　　　　　）する高萩市の海水浴所も安全が（　　　　　）できるまで遊泳禁止にしているといことです。

* **これは宿題です。**

  市は安全が確保できるまで現場の海水浴場を遊泳禁止にしてします。また隣接する高萩市の海水浴所も安全が確認できるまで遊泳禁止にしているということです。

このニュースについて、次の授業で質問するので、よく聞いておいてください。





